Chrome 個 Golden JTV extensions 死左?

用左好多年 呢幾日突然用唔到 之前SAVE D GIF 無晒

轉用SKLIVE LA

SKLIVE 無得自己加 GIF